我唔識畫卡比

我真係唔識畫

冇人鐘意卡比？

隻腳畫到成個春袋咁

好定唔好先？

仲以為係pkm果隻

最少畫得好過袁生

駁唔到

多謝你嘅靈感